侵：誰對收緊邊境最強硬，誰就會在選舉中表現優異

美國總統特朗普指巴黎香榭麗舍大道發生槍手伏擊警員事件，將有助候選人極右「國民陣線」黨魁馬琳勒龐（Marine Le Pen）的選情。

特朗普接受美聯社訪問時說，雖然他並非公開支持馬琳勒龐，但香榭麗舍大道的襲擊增強她的政治能量。

特朗普說，她對邊境管制最強硬，對法國目前面對的問題也最強硬。誰對激進伊斯蘭恐怖主義和邊境最強硬，誰就會在選舉中表現優異。

美國總統傳統上會避免在國外大選中，公開支持某候選人，但特朗普認為他的意見與一般觀察家無異，「每個人都正預測誰會勝出，我與你無分別」。

馬琳勒龐的移民政策與特朗普相似，均提出以強硬手段收緊邊境管制，遏制「失控」的移民潮

香港區除外。

香港有選舉?

香港反智社會

支港仲要擁抱支那